Instagram 又死咗

差啲以為自己爆data

真

全世界都係

豬西伯格

以為比人block左ac

以為死wifi

冇覆dm希望唔使跪玻璃

無得睇d靚女既j圖喇